8000蚊list食雞 求評

CPU:Intel Core i5-7500
老母板：ASUS ROG STRIX B250F GAMING
Display card：ASUS ROG STRIX-GTX1060-O6G-GAMING
RAM：OCPC Xtreme DDR4 16GB(8GX2) 2400Mhz
火牛：Cooler Master MWE 550W
SSD：Leven JS500 120GB
HDD：TOSHIBA DT01ACA100 1TB 7200rpm

有冇相容性嘅問題

屌你8000仲用7500

轉用amd啦 煙條過時啦

咁用邊隻好？

AMD啦 就算你堅持用煙條都唔會而家買7代啦

無問題，去馬

用ryzen 1600+b350算啦

i5 7500大概等於8代i3

上1070都得啦

r5 1600, b350m, 8gb 3000mhz*2,
pm961 256gb, 1tb hdd, gtx 1060 6gb,
antec ne2 550w, vg5 case

8000左右

cpu幫人清貨
ram太低頻
轉ryzen/等370平板

i5 7500又低頻又少threads仲要幫人清貨

見到i5 7500就知係電腦鋪出品

條list係電腦鋪出品

舊gen u mb
雜牌ram ssd

CPU:AMD Ryzen 5 1600
老母板：ASUS ROG STRIX B350-F GAMING
Display card：ASUS ROG STRIX-GTX1060-O6G-GAMING
RAM：Kingston HyperX Fury 16GB DDR4 2400 Memory Kit (8GB x2)
火牛：Cooler Master MWE 550W
SSD：Kingston A400 240GB
HDD：HGST Z5K1000 1TB

呢條list點

上埋3000 mhz ram 就perfect

ADATA SPECTRIX D40 3000MHz 16GB Kit
依隻掂唔掂？

kingston好似都有隻3000只係多一兩百
如果你想要返kingston的話

留名等睇悠二伏list

amd都有人用 呢隻垃圾牌子都好意思叫自己做cpu? 試過買一次過熱已經唔會再用 垃圾品牌

Kingston HyperX Predator HX430C15PB3K2/16
依隻？

cpu散熱用邊隻好？

巴打衰咩 而家2018啦喎

仲用intel, 屌佢老母